今日陪個抑鬱症friend去dup邪骨散心, 個骨妹行為好似怪怪地..

本來一直好熱情, 我一問佢邊到人, 佢就靜咗一靜好cool咁講"重要嗎"
跟住蘇格肋底上身咁講咗好多人生道理, 又咩人生短暫及時賺錢行樂, 反正最後都要走不如拼一拼
最癲係戲肉時騎上嚟話做環屌, 我陪個friend嚟玩咗幾年都未聽過呢個項目
好彩我知而家疫情嚴重, 控制住自己, 淨係入咗十幾下就拔返出嚟
總之呢個骨妹真係幾神神化化

重要嗎？

Feel到樓主係個多情浪子

呢個笑話好

哈

骨場都屌HI,即係社會主義豬奶國

同行來講佢真係好好

welcome to wuhan

武漢肺炎同愛滋可以食同一種藥醫，放心